班黑警係咪都想同我地一齊集會

大家唔洗捉鬼, 等佢地同我地一齊集會, 今次一定過200萬人

做咩唔走近影大頭 ，等班垃圾避唔到

總之今日玩和理非，任何人玩衝擊一律唔理

push

快啲落車一企啦

到時搵人圍住佢地 一齊坐 一齊走